{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106221",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "히트피자 치킨매니아 고흥읍점"
    },
    "text": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店は毎日12:00~23:00まで営業しています。 週末も開いて皆さんを迎え、休日も例外なく開いています。 しかし日曜日にはちょっと特別なルールがあります。 毎月2週目と4週目は休みの日に決まっています。 それ以外の日曜日には通常営業しており、当店を訪れると温かく美味しい料理が味わえます。 当店は常に最善を尽くしてお客様に良い大きさと新鮮な材料、そして最上の味を提供するために努力しています。 特に半々チキンメニューは、多くの方々が好むメニューの一つです。 このメニューはフライドチキンの半分を提供し、残りの半分はフライドチキンで構成されています。 このように半々でお楽しみいただけるメニューは多くの方々に愛されています。 当店にお越しいただきありがとうございます。 当店は常に最善を尽くしてお客様を一様に迎え、癒してくれる料理とサービスを提供するために努力しています。 信じて訪ねてくださったすべての方々にもう一度感謝の言葉を伝えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店は毎日12:00~23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店は週末も営業していますか？",
            "answer": "はい、ヒットピザ、チキンマニア高興邑店は週末も開いています。"
        },
        {
            "question": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店は休日も営業していますか？",
            "answer": "はい、ヒットピザ、チキンマニア高興邑店は休日も例外なく開いています。"
        },
        {
            "question": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店の日曜日の営業時間に特別なルールはありますか？",
            "answer": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店の日曜日は毎月2週目と4週目が休みの日に決まっています。それ以外の日曜日は通常営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店で提供されているメニューには何がありますか？",
            "answer": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店では温かく美味しい料理が提供されています。特に半々チキンメニューは人気です。"
        },
        {
            "question": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店の半々チキンメニューにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店の半々チキンメニューはフライドチキンの半分とフライドチキンで構成されており、お客様に半々でお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店はお客様にどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店は常に最善を尽くしてお客様に良い大きさと新鮮な材料、そして最上の味を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店に訪れると何を期待できますか？",
            "answer": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店に訪れると温かく美味しい料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店の料理はどのように評判ですか？",
            "answer": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店の料理は多くの方々に愛されています。特に半々チキンメニューは人気があります。"
        },
        {
            "question": "ヒットピザ、チキンマニア高興邑店への訪問に感謝の言葉がありますか？",
            "answer": "はい、ヒットピザ、チキンマニア高興邑店にお越しいただきありがとうございます。信じて訪ねてくださったすべての方々にもう一度感謝の言葉を伝えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 635
    }
}